[ 圖 ] 噴警察墨

其實有幾多人唔知地下黨既存在？

人鏈玩咁多次有意思咩好似變左和理非續罪卷咁，我寧願搞多幾次爆買同罷買活動